一人一首/一節/一句最鐘意嘅廣東話歌詞

聽歌唔多

送上幾首我鐘意嘅歌詞以示誠意

櫻花樹下 張敬軒

如有天櫻花再開期望可跟你示愛
當天園林今天已換上滿地青苔
如有天置地門外乘電車跨過大海
匆匆跟你相望一眼沒理睬
明日花昨日已開

就算世界無童話 衛蘭

願這世界如童話
抱著想像實現它
就憑摘星的手臂
為地球每夜放煙花

眼睛不能沒眼淚 古巨基

微笑吧 容我把天真留下
相機證明曾經欣賞過大家
離去吧 忘記永久這童話
想找快樂何不飛奔抱住他

明智地 無意對傷感迴避
犧牲我後才知心中有慈悲
麻痹地 忘記背影多明媚
相戀告別全因不想再自欺

連登仔請出招

拉扯着那根線 欲斷不斷 仍偷偷眷戀～

少理阿爸正仆街

一人一首？

I guess you really did it this time
Left yourself in your warpath
Lost your balance on a tightrope
Lost your mind tryin' to get it back

Wasn't it easier in your lunchbox days?
Always a bigger bed to crawl into
Wasn't it beautiful when you believed in everything
And everybody believed in you?

It's alright, just wait and see
Your string of lights is still bright to me
Oh, who you are is not where you've been
You're still an innocent
You're still an innocent

Did some things you can't speak of
But at night you live it all again
You wouldn't be shattered on the floor now
If only you had seen what you know now then

Wasn't it easier in your firefly-catchin' days?
When everything out of reach
Someone bigger brought down to you
Wasn't it beautiful runnin' wild 'til you fell asleep
Before the monsters caught up to you?

It's alright, just wait and see
Your string of lights is still bright to me
Oh, who you are is not what you've been
You're still an innocent
It's okay, life is a tough crowd
32, and still growin' up now
Who you are is not what you did
You're still an innocent

Time turns flames to embers
You'll have new Septembers
Every one of us has messed up too
Minds change like the weather
I hope you remember
Today is never too late to be brand new

It's alright, just wait and see
Your string of lights is still bright to me
Oh, who you are is not what you've been
You're still an innocent
It's okay, life is a tough crowd
32, and still growin' up now
Who you are is not what you did
You're still an innocent
You're still an innocent

Lost your balance on a tightrope
It's never too late to get it back

自
廣東話

和你分開一百年

比比鳥有好多收兵歌 旋律都好好聽好洗腦

如果佢唱歌再好啲嘅話就好

比個機會你首廣東歌啦

笑忘書

係咪我真心左

上網搵左搵真係有

雖然冇做過兵 但都幾鍾意聽兵歌

從何時你也學會不要靈魂

（我知係 不要離群，但我次次都覺得係靈魂）

歌詞post打歌手名 笑死人咩

香港人聽廣東歌淨係睇歌手，其他幕後全部wfc

只知道是時候拿著鮮花
將心愛預留在盟誓之下
共你漫遊在天邊 看著低窪
想起我倆在某天白頭 無窮犧牲也不怕

祝你好似首歌咁

可以將她一軍

Shine - 俗

作詞：黃偉文 作曲：James Ting
編曲：James Ting

「我最愛唱陳奕迅的歌 Bathing Ape 衣服買了很多
去哪裡背囊亦有 iPod 就是我」

「越要裝 不普通使我越平庸普通
像那些 平平無奇的總是帶隊起哄
害怕跟你類同 卻不敢太小眾
這一群 原來是我們難道你未贊同」

「我最怕變成像你一般 比一般的大眾更一般
這看法卻其實最一般 別自滿

過去我以為力創新款 想不到他亦有個版本 很不滿
到最尾卻發覺個個都這般 太悶」

「未似印鈔票 同號碼不少
世上百萬人 得幾個色調
如何拒絕像人 當你是人總要心跳」

樓豬夠十歲未

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事
你沒有共我踏過萬里不夠劇情延續故事

sorry囉

我只係諗住比埋歌手名 大家容易啲上網去搵原唱聽返

見到呢d回覆就知廣東歌冇撚得救，心酸，出返去先

00後？ 舊歌未聽過唔出奇

計你話廣東歌要點救

來來去去啲歌都係叫春歌架啦

一係家人友情愛情

唔講熱戀咪講失戀

唔講失戀咪講暗戀

照你咁講 全世界啲歌都冇得救

人生艷如花卉 但限時美麗 一覽始終無遺
回望昨天 劇場深不見底
還是有幾幕曾好好發揮
還願我懂下台的美藝
鞠躬了 就退位 起碼得到敬禮

濛兄

霧月夜抱泣落紅 險些破碎了燈釵夢
喚魂句頻頻喚句卿須記取再重逢
嘆病染芳軀不禁搖動
重似望夫山半崎帶病容
千般話猶在未語中 擔驚燕好皆變空

小玉 小玉

處處仙音飄飄送 暗驚夜台露凍
啊 讎共怨待向陰司控
聽風吹翠竹燈昏照影印簾攏

霧夜少東風 是誰個扶飛柳絮

是十郎扶你呀
處處仙音飄飄送 暗驚夜台露凍

呵 生不如死 何用李君關注呀

願天折李十郎 休使愛妻多病痛
劍合釵圓 有生一日都望好一日呀

並頭蓮 曾亦有根基種
權勢盡看輕 只知愛情重
與你做過夫妻勝梁鴻

墳墓裏可盡失相思痛
憎哭聲喊聲將霍小玉叫回俗世中

生生生 雖生何所用呢

你再配了丹山鳳 把白玉簫再弄
則怕你紅啼綠怨
由來舊愛新歡兩邊也難容
祝君再結鴛鴦夢 我願乞半穴墳
珊珊瘦骨歸墓塚